見到隔離post話吳鎮宇未拎過影帝較為可惜，諗真啲林雪仲慘...

吳鎮宇假假地都有金像最佳配角
阿雪乜撚都無拎過呀！！(好似)

文哥，信仔佢無心ga…文哥，其實都唔怪得信仔…阿嫂佢……

Which?

林雪carry哂成套PTU

槍火

你係咪唔閪俾面我大佬呀！！！

真
卡士蘭同邵美琪個表情好似忍屎咁

個種小人物市井味係佢先做到

紅van小巴佬

八兩金咪仲慘

低俗喜劇

實力派

今晚4點，唔好行廣東道

實力偶像派啦

林雪其實幾撚勁

雪雪唯一用處係連登用標題呃正皮

_ _ _未拎過影帝

對唔閪住

唔差過暴龍哥